重新探討旺角戰術地圖勢在必行 — 六七暴動調查報告己不適用

如題 六七暴動調查報告己經不適用，不論地形據點都有翻天覆地嘅變化，旺角地形不一定比灣仔至中環更有優勢，唔好因為當年調查報告而忽視當中變化。

研究有三個方向希望巴打加入

一 研究安放兵力位置
二 研究被包夾路線
三 研究散水路線/方向

另外當年工賊在旺角土瓜灣一帶充滿僑社工會等據點，自然係極方便支援，但今日正好相反，友好教會等地點主要在港島，旺角一帶反而缺乏支援渠道，呢點值得注意 (亦不應直接自我公開友好商戶實際地點避免搜捕滋擾

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

我認為重點要發展真正既戰鬥能力,
要有基本既突圍同反包圍後消滅對方既能力

最低消費係輕裝都可以遲滯追擊嘅能力
所以波子呢D唔好咁介意TK，真係夾得實際上友方人數係比較少嘅一方，TK機會低D

今次見到反包圍到, 但救唔到人
我地需要真正既武力
好似玩圍棋咁, 如果圍完都食唔到棋
你點佈陣都係晒時間